{
    "21517": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web, chaque proc\u00e9d\u00e9 de redirection effectu\u00e9 via une balise m\u00e9ta est-il imm\u00e9diat (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.1.2"
    }, 
    "21521": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, pour chaque ouverture d'une nouvelle fen\u00eatre effectu\u00e9e via un lien (attribut target=\"_blank\") ou une commande javascript, l'utilisateur est-il averti ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.2.1"
    }, 
    "21522": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, pour chaque ouverture d'une nouvelle fen\u00eatre effectu\u00e9e via une balise object, applet ou embed, l'utilisateur est-il averti ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.2.2"
    }, 
    "21523": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, pour chaque ouverture d'une nouvelle fen\u00eatre effectu\u00e9e via un contr\u00f4le de formulaire, l'utilisateur est-il averti ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.2.3"
    }, 
    "21536": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque image anim\u00e9e (balise img ou balise object) qui provoque un changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.15.1"
    }, 
    "21537": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque script  qui provoque un changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.15.2"
    }, 
    "21539": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque applet java qui provoque un changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash v\u00e9rifie-t-elle les une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.15.4"
    }, 
    "21540": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash provoqu\u00e9 par une image anim\u00e9e (balise img ou balise object) a-t-il une fr\u00e9quence inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 3 par seconde ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.16.1"
    }, 
    "21541": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web chaque changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash provoqu\u00e9 par un script a-t-il une fr\u00e9quence inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 3 par seconde ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.16.2"
    }, 
    "21543": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque changement brusque de luminosit\u00e9 ou un effet de flash provoqu\u00e9 par une applet java a-t-il une fr\u00e9quence inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 3 par seconde ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.16.4"
    }, 
    "21544": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque contenu en mouvement, d\u00e9clench\u00e9 automatiquement, v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.17.1"
    }, 
    "21545": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque contenu clignotant, d\u00e9clench\u00e9 automatiquement, v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.17.2"
    }, 
    "21546": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque media temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9, ins\u00e9r\u00e9 via &lt;object&gt; ou &lt;embed&gt; et qui n\u00e9cessite une transcription textuelle v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.1.4"
    }, 
    "21547": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque media temporel synchronis\u00e9 ou seulement audio, ins\u00e9r\u00e9 via &lt;object&gt; ou &lt;embed&gt; et qui n\u00e9cessite une transcription textuelle v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.5.3"
    }, 
    "21548": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque media temporel synchronis\u00e9 ou seulement vid\u00e9o, ins\u00e9r\u00e9 via &lt;object&gt; ou &lt;embed&gt; et qui n\u00e9cessite une transcription textuelle v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.13.3"
    }, 
    "21553": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque champ de type texte v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, l'une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.14.2"
    }, 
    "21251": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image (balise img) a-t-elle un attribut alt ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.1.1"
    }, 
    "21252": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque zone (balise area) d'une image r\u00e9active a-t-elle un attribut alt ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.1.2"
    }, 
    "21253": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque bouton de formulaire (balise input avec l'attribut type=\"image\") a-t-il un attribut alt ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.1.3"
    }, 
    "21254": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image applet (balise applet) a-t-elle un attribut alt ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.1.4"
    }, 
    "21255": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image de d\u00e9coration (balise img) ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il vide (alt=\"\") ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.2.1"
    }, 
    "21257": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image applet (balise applet) non porteuse d'information et ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il vide (alt=\"\") ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.2.3"
    }, 
    "21258": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image objet (balise object avec l'attribut type=\"image/...\") non porteuse d'information, l'alternative textuelle entre &lt;object&gt; et &lt;/object&gt; est-elle vide ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.2.4"
    }, 
    "21259": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image embarqu\u00e9e (balise embed avec l'attribut type=\"image/...\") non porteuse d'information v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.2.5"
    }, 
    "21260": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image porteuse d'information (balise img) ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il pertinent (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.1"
    }, 
    "21261": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque zone (balise area) d'une image r\u00e9active, porteuse d'information et ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il pertinent (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.2"
    }, 
    "21262": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque bouton associ\u00e9 \u00e0 une image (balise input avec l'attribut type=\"image\") ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il pertinent (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.3"
    }, 
    "21263": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image applet (balise applet) porteuse d'information et ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut est-il pertinent (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.4"
    }, 
    "21264": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image objet (balise object avec l'attribut type=\"image/...\") porteuse d'information et ayant une alternative textuelle, l'alternative textuelle entre &lt;object&gt; et &lt;/object&gt; est-elle pertinente (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.5"
    }, 
    "21265": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image embarqu\u00e9e (balise embed avec l'attribut type=\"image/...\") porteuse d'information et ayant une alternative textuelle, l'alternative textuelle entre &lt;noembed&gt; et &lt;/noembed&gt; est-elle pertinente (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.6"
    }, 
    "21266": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image porteuse d'information et ayant une alternative textuelle, l'alternative textuelle est-elle courte et concise (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3.7"
    }, 
    "21267": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image (balise img) utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut permet-il d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.1"
    }, 
    "21268": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque zone (balise area) d'une image r\u00e9active, utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, et ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut permet-il d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.2"
    }, 
    "21269": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image (balise applet) utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut permet-il d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.3"
    }, 
    "21270": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque bouton associ\u00e9 \u00e0 une image (balise input avec l'attribut type=\"image\") utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, ayant un attribut alt, le contenu de cet attribut permet-il d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.4"
    }, 
    "21271": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image objet (balise object avec l'attribut type=\"image/...\") utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, et ayant une alternative textuelle, l'alternative textuelle entre &lt;object&gt; et &lt;/object&gt; permet-elle d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.5"
    }, 
    "21272": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image embarqu\u00e9e (balise embed avec l'attribut type=\"image/...\") utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test et ayant une alternative textuelle, l'alternative textuelle entre &lt;noembed&gt; et &lt;/noembed&gt; permet-elle d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4.6"
    }, 
    "21273": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image (balises img, area, applet, object, embed) utilis\u00e9e comme CAPTCHA v\u00e9rifie-t-elle une des ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.5.1"
    }, 
    "21274": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque bouton associ\u00e9 \u00e0 une image (balise input avec l'attribut type=\"image\") utilis\u00e9e comme CAPTCHA v\u00e9rifie-t-il une des ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.5.2"
    }, 
    "21275": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image porteuse d'information (balise img) qui n\u00e9cessite une description d\u00e9taill\u00e9e, v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6.1"
    }, 
    "21276": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image object porteuse d'information (balise object avec l'attribut type=\"image/...\"), qui n\u00e9cessite une description d\u00e9taill\u00e9e, v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6.2"
    }, 
    "21277": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image applet porteuse d'information (balise applet), qui n\u00e9cessite une description d\u00e9taill\u00e9e, v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6.3"
    }, 
    "21278": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image embarqu\u00e9e porteuse d'information (balise embed), qui n\u00e9cessite une description d\u00e9taill\u00e9e, v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6.4"
    }, 
    "21279": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque bouton de formulaire de type image (balise input avec l'attribut type=\"image\", qui n\u00e9cessite une description d\u00e9taill\u00e9e, v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6.5"
    }, 
    "21296": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque cadre (balise frame) a-t-il un attribut title ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.1.1"
    }, 
    "21297": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque cadre en ligne (balise iframe) a-t-il un attribut title ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.1.2"
    }, 
    "21298": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque cadre (balise frame) ayant un attribut title, le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.2.1"
    }, 
    "21299": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque cadre en ligne (balise iframe) ayant un attribut title, le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.2.2"
    }, 
    "21320": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 seulement audio a-t-il, si n\u00e9cessaire, une transcription textuelle (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.1.1"
    }, 
    "21326": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 pr\u00e9-enregistr\u00e9 v\u00e9rifie-t-il l'une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.3.1"
    }, 
    "21328": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel seulement audio en direct v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.5.1"
    }, 
    "21329": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 en direct v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.5.2"
    }, 
    "21332": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 pr\u00e9-enregistr\u00e9 v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.7.2"
    }, 
    "21335": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 seulement audio a-t-il, si n\u00e9cessaire, une interpr\u00e9tation en langue des signes adapt\u00e9e \u00e0 la langue du m\u00e9dia (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.9.1"
    }, 
    "21336": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 pr\u00e9-enregistr\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, une interpr\u00e9tation en langue des signes adapt\u00e9e \u00e0 la langue du m\u00e9dia (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.9.2"
    }, 
    "21339": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 pr\u00e9-enregistr\u00e9 v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, une de ces conditions ? (hors cas particuliers)", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.11.1"
    }, 
    "21340": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 seulement vid\u00e9o v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, une de ces conditions ? (hors cas particuliers)", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.11.2"
    }, 
    "21343": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, une transcription textuelle (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.13.1"
    }, 
    "21344": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel seulement vid\u00e9o a-t-il, si n\u00e9cessaire, une transcription textuelle (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.13.2"
    }, 
    "21347": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel seulement son, seulement vid\u00e9o ou synchronis\u00e9, v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.15.1"
    }, 
    "21348": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel seulement son en direct, seulement vid\u00e9o en direct ou synchronis\u00e9 en direct, v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.15.2"
    }, 
    "21349": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia non temporel v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.16.1"
    }, 
    "21350": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia m\u00e9dia non temporel associ\u00e9 \u00e0 une alternative v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.16.2"
    }, 
    "21352": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque s\u00e9quence sonore d\u00e9clench\u00e9e automatiquement via une balise object, applet, embed, un code javascript ou une propri\u00e9t\u00e9 bgsound v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.18.1"
    }, 
    "21354": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel a-t-il, si n\u00e9cessaire, les fonctionnalit\u00e9s de contr\u00f4le de sa consultation ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.20.1"
    }, 
    "21355": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque m\u00e9dia temporel, chaque fonctionnalit\u00e9 est-elle accessible par le clavier et la souris ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.20.2"
    }, 
    "21356": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque m\u00e9dia temporel, chaque fonctionnalit\u00e9 est-elle activable par le clavier et la souris ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.20.3"
    }, 
    "21357": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque m\u00e9dia non temporel, chaque fonctionnalit\u00e9 est-elle accessible par le clavier et la souris ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.21.1"
    }, 
    "21358": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque m\u00e9dia non temporel, chaque fonctionnalit\u00e9 est-elle activable par le clavier et la souris ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.21.2"
    }, 
    "21359": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel et non temporel ins\u00e9r\u00e9 via une balise Object, Applet ou Embed v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.22.1"
    }, 
    "21360": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque tableau de donn\u00e9es (balise table) a-t-il un attribut summary ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.1.1"
    }, 
    "21361": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de donn\u00e9es (balise table) ayant un attribut summary, le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.2.1"
    }, 
    "21362": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de mise en forme (balise table) ayant un attribut summary, le contenu de cet attribut est-il vide (summary=\"\") ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.2.2"
    }, 
    "21363": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de mise en forme, le contenu lin\u00e9aris\u00e9 reste-t-il compr\u00e9hensible ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.3.1"
    }, 
    "21364": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque tableau de donn\u00e9es (balise table) a-t-il une balise caption ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.4.1"
    }, 
    "21365": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de donn\u00e9es (balise table) ayant une balise caption, le contenu de cette balise donne-t-il le titre du tableau ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.5.1"
    }, 
    "21366": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de donn\u00e9es (balise table), chaque en-t\u00eate de colonnes a-t-il une balise th ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.6.1"
    }, 
    "21367": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de donn\u00e9es (balise table), chaque en-t\u00eate de lignes a-t-il une balise th ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.6.2"
    }, 
    "21368": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque en-t\u00eate (balise th) s'appliquant \u00e0 la totalit\u00e9 de la ligne ou de la colonne poss\u00e8de-t-elle un attribut id unique ou un attribut scope ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.7.1"
    }, 
    "21369": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque en-t\u00eate (balise th) s'appliquant \u00e0 la totalit\u00e9 de la ligne ou de la colonne et poss\u00e9dant un attribut scope v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.7.2"
    }, 
    "21370": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque en-t\u00eate (balise th) ne s'appliquant pas \u00e0 la totalit\u00e9 de la ligne ou de la colonne v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.7.3"
    }, 
    "21371": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque cellule (balise td ou th) associ\u00e9e \u00e0 un ou plusieurs en-t\u00eates poss\u00e9dant un attribut id v\u00e9rifie-t-elle ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.7.4"
    }, 
    "21372": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque tableau de mise en forme (balise table) v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.8.1"
    }, 
    "21377": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque lien texte ayant un titre de lien (attribut title), le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.2.1"
    }, 
    "21378": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque lien image ayant un titre de lien (attribut title), le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.2.2"
    }, 
    "21379": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "pour chaque zone cliquable (balise area) ayant un titre de lien (attribut title), le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.2.3"
    }, 
    "21380": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque lien composite ayant un titre de lien (attribut title), le contenu de cet attribut est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.2.4"
    }, 
    "21382": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque intitul\u00e9 de lien image (contenu de l'attribut alt ou contenu entre &lt;object&gt;&lt;/object&gt;) est-il explicite hors contexte (hors cas particulier) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.3.2"
    }, 
    "21383": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque intitul\u00e9 de lien de type zone cliquable (contenu de l'attribut alt d'une balise area) est-il explicite hors contexte (hors cas particulier) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.3.3"
    }, 
    "21384": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque lien composite (contenu texte et de l'attribut alt) est-il explicite hors contexte (hors cas particuliers)", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.3.4"
    }, 
    "21385": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque lien identique de type texte a-t-il les m\u00eames fonction et destination ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.4.1"
    }, 
    "21386": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque lien identique de type image a-t-il les m\u00eames fonction et destination ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.4.2"
    }, 
    "21387": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque lien identique de type zone cliquable a-t-il les m\u00eames fonction et destination ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.4.3"
    }, 
    "21388": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque lien identique de type composite a-t-il les m\u00eames fonction et destination ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.4.4"
    }, 
    "21392": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque lien (balise a), \u00e0 l'exception des ancres nomm\u00e9es, a-t-il un intitul\u00e9 entre &lt;a&gt; et &lt;/a&gt; ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.6.1"
    }, 
    "21393": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, une de ces conditions (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.1.1"
    }, 
    "21394": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script d\u00e9clenchant l'ouverture d'une nouvelle fen\u00eatre a-t-il une alternative ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.1.2"
    }, 
    "21395": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script d\u00e9butant par la balise script et ayant une alternative v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.2.1"
    }, 
    "21396": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque \u00e9l\u00e9ment non textuel mis \u00e0 jour par un script (dans la page, un cadre ou un cadre en ligne) et ayant une alternative v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.2.2"
    }, 
    "21399": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Un script ne doit pas supprimer le focus d'un \u00e9l\u00e9ment qui le re\u00e7oit. Cette r\u00e8gle est-elle respect\u00e9e (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.3.3"
    }, 
    "21400": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script qui g\u00e9n\u00e8re ou contr\u00f4le un composant d'interface v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.4.1"
    }, 
    "21401": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque fonctionnalit\u00e9 d'insertion de contenu contr\u00f4l\u00e9 par un script utilise-t-elle, si possible, des propri\u00e9t\u00e9s et m\u00e9thodes conformes \u00e0 la sp\u00e9cification DOM (Document Object Model) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.4.2"
    }, 
    "21402": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script qui initie un changement de contexte v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.5.1"
    }, 
    "21403": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script qui provoque une alerte non sollicit\u00e9e est-il contr\u00f4lable par l'utilisateur (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Script", 
        "name": "7.6.1"
    }, 
    "21404": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web, le type de document (balise doctype) est-il pr\u00e9sent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.1.1"
    }, 
    "21405": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web, le type de document (balise doctype) est-il valide ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.1.2"
    }, 
    "21406": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web poss\u00e9dant une d\u00e9claration de type de document, celle-ci est-elle situ\u00e9e avant la balise HTML dans le code source ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.1.3"
    }, 
    "21409": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web, l'indication de langue par d\u00e9faut v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.3.1"
    }, 
    "21410": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web ayant une langue par d\u00e9faut, le code de langue v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.4.1"
    }, 
    "21411": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque page Web a-t-elle un titre de page (balise title) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.5.1"
    }, 
    "21412": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web ayant un titre de page (balise title), le contenu de cette balise est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.6.1"
    }, 
    "21414": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque changement de langue (attribut lang et/ou xml:lang) est-t-il valide ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.8.1"
    }, 
    "21415": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque changement de langue (attribut lang et/ou xml:lang) est-t-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.8.2"
    }, 
    "21417": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque texte dont le sens de lecture est diff\u00e9rent du sens de lecture par d\u00e9faut v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.10.1"
    }, 
    "21418": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, y a-t-il un titre de niveau 1 (balise h1) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.1.1"
    }, 
    "21419": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, la hi\u00e9rarchie entre les titres (balises h) est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.1.2"
    }, 
    "21422": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les informations regroup\u00e9es sous forme de listes non ordonn\u00e9es utilisent-elles les balises ul et li ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.2.1"
    }, 
    "21423": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les informations regroup\u00e9es sous forme de listes ordonn\u00e9es utilisent-elles les balises ol et li ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.2.2"
    }, 
    "21424": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les informations regroup\u00e9es sous forme de listes de d\u00e9finitions utilisent-elles les balises dl et dt/dd ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.2.3"
    }, 
    "21427": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, la signification de chaque acronyme est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.4.1"
    }, 
    "21428": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, la signification de chaque abr\u00e9viation est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.4.2"
    }, 
    "21431": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les balises servant \u00e0 la pr\u00e9sentation de l'information ne doivent pas \u00eatre pr\u00e9sentes dans le code source des pages. Cette r\u00e8gle est-elle respect\u00e9e ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Pr\u00e9sentation de l'information", 
        "name": "10.1.1"
    }, 
    "21432": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les attributs servant \u00e0 la pr\u00e9sentation de l'information ne doivent pas \u00eatre pr\u00e9sents dans le code source des pages. Cette r\u00e8gle est-elle respect\u00e9e ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Pr\u00e9sentation de l'information", 
        "name": "10.1.2"
    }, 
    "21433": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, l'utilisation des espaces v\u00e9rifie-t-elle ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Pr\u00e9sentation de l'information", 
        "name": "10.1.3"
    }, 
    "21434": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, l'information reste-t-elle pr\u00e9sente lorsque les feuilles de styles sont d\u00e9sactiv\u00e9es ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Pr\u00e9sentation de l'information", 
        "name": "10.2.1"
    }, 
    "21462": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque champ de formulaire (balise input de type text, password, checkbox, radio, file ou balises textarea et select), v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.1.1"
    }, 
    "21463": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque champ de formulaire (balise input de type text, password, checkbox, radio, file ou balises textarea et select), associ\u00e9 \u00e0 une \u00e9tiquette (balise label), v\u00e9rifie-t-il ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.1.2"
    }, 
    "21464": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque \u00e9tiquette (balise label) associ\u00e9e \u00e0 un champ de formulaire (balise input de type text, password, checkbox, radio, file ou balises textarea et select) v\u00e9rifie-t-elle ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.1.3"
    }, 
    "21465": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque \u00e9tiquette (balise label) permet-elle de conna\u00eetre la fonction exacte du champ de formulaire (balise input de type text, password, checkbox, radio, file ou balises textarea et select) auquel elle est associ\u00e9e ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.2.1"
    }, 
    "21466": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque attribut title permet-il de conna\u00eetre la fonction exacte du champ de formulaire (balise input de type text, password, checkbox, radio, file ou balises textarea et select) auquel il est associ\u00e9 ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.2.2"
    }, 
    "21469": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, chaque \u00e9tiquette de champ et son champ associ\u00e9 sont-ils accol\u00e9s ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.4.1"
    }, 
    "21471": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque regroupement de champs de formulaire (balise fieldset) est-elle suivie dans le code source par une l\u00e9gende (balise legend) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.6.1"
    }, 
    "21472": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, chaque l\u00e9gende (balise legend) associ\u00e9e \u00e0 un groupement de champs de formulaire (balise fieldset) est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.7.1"
    }, 
    "21473": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, pour chaque liste de choix (balise select), les items sont-ils regroup\u00e9s avec une balise optgroup, si n\u00e9cessaire ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.8.1"
    }, 
    "21474": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque liste de choix (balise select), chaque regroupement d'items de liste (balise optgroup) poss\u00e8de-t-il un attribut label ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.8.2"
    }, 
    "21475": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque regroupement d'items de liste (balise optgroup) ayant un attribut label, le contenu de l'attribut label est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.8.3"
    }, 
    "21476": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, l'intitul\u00e9 de chaque bouton v\u00e9rifie-t-il une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.9.1"
    }, 
    "21477": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, les champs obligatoires sont-ils signal\u00e9s de mani\u00e8re pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.10.1"
    }, 
    "21478": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, les erreurs de saisie sont-elles indiqu\u00e9es de mani\u00e8re pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.10.2"
    }, 
    "21479": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, pour chaque champ obligatoire, le type de donn\u00e9e et/ou de format est-il indiqu\u00e9, si n\u00e9cessaire ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.10.3"
    }, 
    "21480": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, pour chaque erreur de saisie, les types et les formats de donn\u00e9es sont-ils sugg\u00e9r\u00e9s, si n\u00e9cessaire ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.11.1"
    }, 
    "21481": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, pour chaque erreur de saisie, des exemples de valeurs attendues sont-ils sugg\u00e9r\u00e9s, lorsque c'est possible ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.11.2"
    }, 
    "21482": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, la saisie des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re financier, juridique ou personnelle v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.12.1"
    }, 
    "21483": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, la suppression des donn\u00e9es \u00e0 caract\u00e8re financier, juridique ou personnelle v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.12.2"
    }, 
    "21484": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, la saisie des donn\u00e9es v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.13.1"
    }, 
    "21485": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, la suppression des donn\u00e9es v\u00e9rifie-t-elle une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.13.2"
    }, 
    "21486": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque formulaire v\u00e9rifie-t-il, si n\u00e9cessaire, l'une de ces conditions ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.14.1"
    }, 
    "21487": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 597, 
            "name": "Accessiweb 2.2 d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, chaque aide \u00e0 la saisie est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaire", 
        "name": "11.15.1"
    }
}
