{
    "21644": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque champ de formulaire a-t-il une \u00e9tiquette ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaires", 
        "name": "11.1"
    }, 
    "21647": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, chaque \u00e9tiquette de champ et son champ associ\u00e9 sont-ils accol\u00e9s ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaires", 
        "name": "11.4"
    }, 
    "21649": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, chaque regroupement de champs de formulaire a-t-il une l\u00e9gende ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaires", 
        "name": "11.6"
    }, 
    "21652": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque formulaire, l'intitul\u00e9 de chaque bouton est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaires", 
        "name": "11.9"
    }, 
    "21658": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque formulaire, chaque aide \u00e0 la saisie est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Formulaires", 
        "name": "11.15"
    }, 
    "21557": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image a-t-elle une alternative textuelle ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.1"
    }, 
    "21558": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image de d\u00e9coration ayant une alternative textuelle, cette alternative est-elle vide ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.2"
    }, 
    "21559": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image porteuse d'information ayant une alternative textuelle, cette alternative est-elle pertinente (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.3"
    }, 
    "21560": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque image utilis\u00e9e comme CAPTCHA ou comme image-test, ayant une alternative textuelle, cette alternative permet-elle d'identifier la nature et la fonction de l'image ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.4"
    }, 
    "21562": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque image porteuse d'information a-t-elle, si n\u00e9cessaire, une description d\u00e9taill\u00e9e ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Images", 
        "name": "1.6"
    }, 
    "21566": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque cadre et chaque cadre en ligne a-t-il un titre de cadre ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.1"
    }, 
    "21567": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque cadre et chaque cadre en ligne ayant un titre de cadre, ce titre de cadre est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Cadres", 
        "name": "2.2"
    }, 
    "21572": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, une transcription textuelle ou une audio-description (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.1"
    }, 
    "21574": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 pr\u00e9-enregistr\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, des sous-titres synchronis\u00e9s (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.3"
    }, 
    "21576": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel en direct a-t-il, si n\u00e9cessaire, des sous-titres synchronis\u00e9s ou une transcription textuelle (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.5"
    }, 
    "21687": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les changements brusques de luminosit\u00e9 ou les effets de flash sont-ils correctement utilis\u00e9s ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Consultation", 
        "name": "13.15"
    }, 
    "21580": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, une interpr\u00e9tation en langue des signes (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.9"
    }, 
    "21582": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel pr\u00e9-enregistr\u00e9 a-t-il, si n\u00e9cessaire, une audio-description \u00e9tendue synchronis\u00e9e (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.11"
    }, 
    "21584": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel synchronis\u00e9 ou seulement vid\u00e9o a-t-il, si n\u00e9cessaire, une transcription textuelle (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.13"
    }, 
    "21586": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia temporel est-il clairement identifiable (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.15"
    }, 
    "21587": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque m\u00e9dia non temporel a-t-il, si n\u00e9cessaire, une alternative (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Multim\u00e9dia", 
        "name": "4.16"
    }, 
    "21594": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque tableau de donn\u00e9es a-t-il un r\u00e9sum\u00e9 ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.1"
    }, 
    "21595": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau ayant un r\u00e9sum\u00e9, celui-ci est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.2"
    }, 
    "21596": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de mise en forme, le contenu lin\u00e9aris\u00e9 reste-t-il compr\u00e9hensible ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.3"
    }, 
    "21597": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque tableau de donn\u00e9es a-t-il un titre ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.4"
    }, 
    "21598": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque tableau de donn\u00e9es ayant un titre, celui-ci est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Tableaux", 
        "name": "5.5"
    }, 
    "21603": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque lien ayant un titre de lien, celui-ci est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Liens", 
        "name": "6.2"
    }, 
    "21608": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script a-t-il, si n\u00e9cessaire, une alternative (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Scripts", 
        "name": "7.1"
    }, 
    "21609": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque script ayant une alternative, cette alternative est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Scripts", 
        "name": "7.2"
    }, 
    "21611": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script est-il, si n\u00e9cessaire, compatible avec les technologies d'assistance ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Scripts", 
        "name": "7.4"
    }, 
    "21613": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque script qui provoque une alerte non sollicit\u00e9e est-il contr\u00f4lable par l'utilisateur (hors cas particuliers) ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Scripts", 
        "name": "7.6"
    }, 
    "21614": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque page Web est-elle d\u00e9finie par un type de document ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.1"
    }, 
    "21615": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web, le code source est-il valide selon le type de document sp\u00e9cifi\u00e9 ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.2"
    }, 
    "21616": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, la langue par d\u00e9faut est-elle pr\u00e9sente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.3"
    }, 
    "21617": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web ayant une langue par d\u00e9faut, le code de langue est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.4"
    }, 
    "21618": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Chaque page Web a-t-elle un titre de page ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.5"
    }, 
    "21619": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Pour chaque page Web ayant un titre de page, ce titre est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.6"
    }, 
    "21621": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque changement de langue est-il pertinent ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.8"
    }, 
    "21623": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, les changements du sens de lecture sont-ils signal\u00e9s ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "\u00c9l\u00e9ments Obligatoires", 
        "name": "8.10"
    }, 
    "21624": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, l'information est-elle structur\u00e9e par l'utilisation appropri\u00e9e de titres ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.1"
    }, 
    "21625": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, chaque liste est-elle structur\u00e9e avec les balises appropri\u00e9es ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.2"
    }, 
    "21627": {
        "goal": "", 
        "checklist": {
            "id": 599, 
            "name": "Accessiweb 2.2 non d\u00e9ploy\u00e9e"
        }, 
        "explanation": "", 
        "description": "Dans chaque page Web, la signification de chaque abr\u00e9viation est-elle pertinente ?", 
        "solution": "", 
        "thema": "Structuration de l'information", 
        "name": "9.4"
    }
}
